[集思廣益] 有無可能向 popo 因吸入/接觸催淚煙而要求賠償？

唔好講話勇武，附近只係留係屋企既街坊個個都有各種唔同既皮膚過敏同呼吸道出現問題。

香港係咪無得集體訴訟？

普教中！！！救下香港嘅下一代！！！！